打左三價，可唔可以再補打四價流感疫苗？

今日係診所打左三價疫苗，返到屋企，老母同我講原來區議員今個月28號安排左打四價針。
想問下我仲可唔可以補打四價？如果可以，要隔幾耐至可以補打？上網查話正常兩個星期後開始生效，即係大概今個月23號開始，咁我28號個日補打四價有冇問題？